---
title: logboek
date: 2017-09-05
---

# Di 5 sep
----------
----------

 - Ik heb thuis gewerkt aan de verbinding die mensen maken met kunst. heel filosofisch onderwerp. de verbinding met mensen is complexer dan ik dacht. Kunst is natuurlijk een uiting van menselijke gevoelens. Ik vind dat erg interessant. De uitleg van de doelgroep heb ik niet af kunnen krijgen. omdat we erachter kwamen dat we eerst onze enquete/onderzoek moesten doen om onze doelgroep te kunnen leren kennen. 

